(年經）雲外看 薪奉稅

又收到稅單
好撚肉赤呀

利申：交利得稅

即是打劫

明明又唔係特別有米 但就係要比人抽水

而家交緊幾時

利得係遲過薪奉幾個月呀巴打
都係上年到今年

以為有改歌聽

疏ly 只係回一回帶

交幾多先？